試著說「贏」，不要說「輸」

除咗分化撚，仲有班人係度打擊士氣，唔屌唔得

咁多post話輸輸輸，我屌你啊，贏撚硬啊我話你聽

[緊急分析]法！不！責！眾！